醫管局系統全部收皮

Microsoft 亡港之心不死
大家睇醫生慢慢等

屌
又update

幫緊你 幫緊你

好似唔係update，係真。收皮

藥都唔駛派

email 都用唔到

制裁來了

仆街了

一陣炸炸帝又話搵大劣人落黎幫手dllm成個醫療系統898

it狗

IT狗先係最強武器

香港醫療系統大爆炸, 新界九龍無得避

D錢用曬去請律師團隊清算醫護
無錢請IT狗去救火

冇電腦真係唔洗做嘢全部都係電腦到

IT狗

之前個HA武肺IT狗惹親個IT系統

系統有冇咁流
借埋經濟差, 可以搵IT狗開刀慳錢

屌 呢個係好嚴重既醫療事故
咁都得
電腦死左 點派藥打針？？？
有幾多個病人係呢段時間失救 或者被延誤治療？

CMS大爆炸 香港九龍新界無得避
全港死清光

呢個系統好似好舊又唔係新..
行左咁耐,宜家先有問題

幾時出鴻蒙desktop版？

平時壞都收收埋埋 今次成個死晒
係咪又update 左IE 啊

政府 : See !? 拿! 而家醫管局系統崩啦，全民檢測呀、健康碼呀同大陸醫護先會幫到手，屌你香港人仲唔快啲感謝中央同黨 ?

真

啱啱回復正常
利申：受害者

有事就搵IT
無事就炒IT

美國真係制裁香港

大好機會轉linux

PIN THIS

IE累全家
肯用chrome未

2020仲IE

IT狗 屌你老母 快啲過黎呀！！！

老細，炒哂啦喎但係... ...

7婆話要用华为

唔係點算係醫院管理局呀

點解唔用華為？

係咪因為九龍灣IT總部樓下要做檢測DNA中心
所以班IT出手

存檔死清光

平時成日仲話咩都上晒CMS

今次真係大鑊啦
套野歷史咁耐。仲要靠HA自己搞
真係抵死

10x10測試DNA檢測系統
搞搞吓同醫管局個sys撞到9彩

你就想 準時繼續照做嘢啦用紙本MAR派藥

好彩佢夜晚死
日頭死我驚day centre sopc gopc 班人收工斬柒班it 狗

有喺HA 做過都知，佢個IT system全港數一數二咁廢，新果d system每次用都要用middle wire先用到

咪就係

DU.........

Reset （Y/N？）
》Y

Are you sure ？（Y/N？）
》Y

🛃突發消息
香港政府多個部門受到黑客攻擊
除咗醫管局系統仲有
多個政府部門亦遭受黑客攻擊
進一步詳情即將公布
#探子 #大陸探子

我諗應該背後有d系統"升級"
行左幾十年唔會咁死法羅

chrome

唔好呀 我仲要打電話向你哋求救

HA冇電腦真係摺得

電腦大爆炸
全党死清光

Cut 資源吖
cut budget吖

電腦大爆炸，存檔死清光

HA 好多 IT 狗喎

cut budget幫果班正牌黑社會加人工

重金禮聘律師團隊對付醫護

可能係出健康鹿，所以係個CMS 加BACK DOOR for 送中用，出事

美國公司居心叵測

IE5

831

backup systems都冇
比it友撚化定得罪啊

隔咁多年先知佢還咩

講

WFH

epr睇drugs on hand果個系統勁撚戇尻
好心執執佢

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

加緊backdoor比中共姐
唔洗經班狗就可以推佢地去死了

都唔關software事

有電就關IT事

唔駛等收工
直接衝去斬啦

HA IT人工唔係高過出面咩

據聞HA部分電腦仲用緊windows2000

連政府工都比唔上

夜晚先可以做update

公共醫療醫生協會會長馬仲儀向《蘋果》表示，有聽聞前線同事反映事件，有關系統自她第一日投身醫護行列便已經在運作，過往甚少故障，平時也只會在深宵時間進行維護，這次在繁忙時間故障屬非常罕見，暫時未知故障成因為何，但形容影響十分巨大。

究竟套野用咗幾耐

又會咁岩搞健康碼先黎有黑客

一個SA頂薪都7皮

LIS 用緊flash, 為左keep住用勁慢既flash, 將來用AIR黎run flash

然後所有系統都用同一個login page， login server一壞所有野都用唔到

IT狗又要被問責

有冇咁啱

有幾多個咁高人工先？
相比d 高官30萬月薪......7皮野算得啲咩
其中一個龐大嘅紀律部隊......平均每人ot出多15000$ / 一個月

行得太前

個介面好似window 95咁

IT來計算高.
剩係計起薪5皮
出面無幾多間私人比到
仲未計約滿酬金, 大假果D福利

恢復返啦

屌, 耐唔耐就神一下架啦
不過呢幾年好似密左, 可能比較多程序嘅重心電子化

個ipmoe仲要成日都勁慢hand機
唔知咩事 一隻藥load成分鐘 我人手3check 5right都做完

寫IPMOE個班ARCH高手黎架

但佢地永遠又覺得自己好掂

今次真係存檔死清光

夜晚update都可以日頭死既
有次中午交更時份死,醫生係咁屌,病人又係咁屌
大佬唔關我事嫁

見佢都咁快resume
似係有switch 瓜咗，睇嚟似 single point of failure 啦

有無咩陰謀論可以解釋今次事件？

冇事了

但你入面做埋D十九野
main D 幾十年前既垃圾 system
出返黎搵工可能人工得返一半都無 😂

存檔死清光？

垃圾到

香港IT就係咁
budget一路cut，係要等到爆先知驚

係囉，bcp 轉紙 冇dr 嘅咩

HA IT同AP2比就食得屎

佢個系統唔係垃圾到無人有咩?
IE都唔再有個陣佢仲用緊D咩野?

你入到政府 api個價咪一樣
你叻既話投行做it 一樣起薪5皮
講真只係香港做it 個人工比人禁低咋 唔代表正常呀

唔好鬥低人工喇！

原來咁多人唔知IT狗先係HA last boss

用SSO 完全係正常, 用同一個login server 唔代表得一部, 呢個世界有resilience...

其實唔奇，好多服務大眾早有it系統嘅公司或者機構實仲有部分win2000 有d program 根本轉唔到或者一轉好大工程 有時都好佩服有d機行咁多年都唔死

咁就死得啦HA 個系統居然冇HA

講個公開既秘密你聽... 政府部門都有唔少
求穩定又唔係一定要upgrade 咪keep 住用囉
無事無幹做咩攪咁多野
係唔係先

我都想知IE遲下收皮會點
不過可能香港都已經收咗皮

🛃突發消息
香港政府多個部門受到黑客攻擊
除咗醫管局系統仲有
多個政府部門亦遭受黑客攻擊
進一步詳情即將公布
#探子 #大陸探子

Source:探子channel

武漢肺炎 電腦 version？

It 狗

你唔識唔怪你 但得ie用到active x

佢做系統班人本身都白出糧...我敢講句: 香港政府班人做IT 係得淡笑...10個入面9.9都係無料到

好在今晚唔洗call

Site resilience 呢it狗大鑊

唔會喺7點黎個繁忙時間咁做
7-8就係派藥高峰期

HK no IT , 炒撚哂佢地

SA重要頂薪（好似係9年SA經驗？）
7皮嘅話唔算好高喎

用左5000幾萬 Cut左我地部門幾多budget

講到CMS點先進點先進

IT 狗 你地部門要負責！

榮耀歸於駭客

點會算高
佢地嘅講緊起碼6年經驗喎
人地ibank fg一入就50k添

Cms先進條撚咩十年前既app 都屌打佢（做過既就知）

星期五都要OT

哭𠹌左

network 同system 一定走唔甩。

少做少錯 唔做唔錯

電腦大爆炸嘅預言

電腦中左肺炎姐

有料都俾on9脫節上司磨平

Network la, email 都check唔到

多謝手足

有料都係私人公司搵大錢
正如甲骨文個老闆都唔會入政府度做一樣

大型企業做SA 要求既年資係咁上下啦

扮死機，殖入後門，or拎資料
可能唔係死機，係upgrade

係囉 本身唔係精英見人地搵個個數妒忌渣掛

計人工嘅年資講緊上到SA之後先開始計
去到頂薪total係起碼十幾年經驗

從來有料既人都唔會打工

更新左IE?

CMS
出面私家診所仔個app仔都安全可靠100倍

「你知唔知咩系危險呀？😫」

但佢地可以基本知識都接近無，全部都係出面搵返人做。唔知請佢地返黎做乜

連登仔好似唔知有contract制
係高唔少人工

IT事故還IT事故

醫療事故只會系因為人為錯失

咪撚on9啦
睇team
有啲sa真係勁撚到癡線
咩language 都識
但幾勁都無撚用
SSM/ SM佢地個腦仲係舊時個套
你幾勁都只會係一個傀儡
佢要你點改就點改

IPMOE真係笑話嚟

你可能睇唔到network 同system 個d....真係d老細同mr robot 差不多，佢d靚係點你可想而知。

用戶都冇咁多點會有得比較

照你咁講法你銀行戶口安全過李嘉誠嘅銀行戶口100倍
因為知道你都唔方有錢得過李嘉誠啦

個scope size都唔同..無得咁比

屌D IT狗諗住TGIF
仆街返緊屋企又要搭巴士fix bug

有無諗過老細廢唔代表條𡃁廢
Contract 制既好多都係係出面打滾左一段時間
要做樓奴先入黎ha
做開HF既對你黎講廢唔廢

冇backup server?
仲用緊vm?
冇resilience?

你見到ha network 同system 班人d野唔係佢地做。大部份野都搵返出面公司做。咁點解要請佢地返黎。仲要人工唔係低

正確黎講由APII已經腐化成一個識啲IT嘢嘅EO

係唔係asl做架
出曬名政府合約it公司

其實護士醫生唔係機械人嚟嘅......
你講嗰啲本身冇電腦一樣做到

你咁樣一比，就知HK NO IT
EO係FG就做得，AP就要有幾年經驗+IT DEGREE
人工竟然係同級

係好多人眼中it係唔值錢
但係用唔到個陣又哭𠹌咗......喊苦喊忽

識人Fg做咗半年嘢入咗
做緊EO嘢，日日準時收工，l

醫生無得用system 輕鬆地order urgent Lab test
所有野要變返哂人手寫form order
倒退返幾十年前未電腦化果時咁
無lab test 判斷唔到個patient咩事 都好大穫

政府最叻請班contract返黎搞
咩都俾錢你

電腦大爆炸

用緊XP

嚟緊有2.0

依個世界上仲有fax同電話呀
可以fax result又可打電話講
只係無咁方便

再加上無得用system係唔等於會冇左醫生嘅專業囉 唔該

contract 就搵出面公司搞

然後lab撚冇左從analyser自動upload result
要由人手逐粒數字打入個system仲要瘋狂double check有冇入錯
醫生等lab result等到燥又追唔到，冇條數又唔知落幾多藥好
醫護病人成功攬炒

等睇update個日又出事

HA個CMS?班人係坐旺角東

有錢都拿左去請律師清算醫護
邊有錢搞high availability

CMS收皮?

美國IT:

鬼国IT:

台灣IT:

香港IT:

而家係HA IT狗未炒已經先出事， 體現自己價值。
而家點敢攪IT狗

唔整爛個system 點r錢revamp呀

CMS係自己做既，但講緊係超舊但又行得走得唔敢大郁

而家好返未？

用得IE仲要係舊版都睇得出佢有幾依賴舊邏輯啦
一於忍痛搵間醫院試下兩個系統一齊用睇下有冇問題仲好啦

我遇親network team爆通常都係爆到死晒

好多時resilience 都係漏左最底嗰浸

hk no it

8點幾果陣無事了

但首先要print到出嚟?
(一向用開電腦無啦啦又點會有人print出嚟睇)

要print 床尾有病人病歷

手寫藥紙囉

一個病房幾十個病人(老人科仲要個個都好多長期藥食緊)都要搵醫生即時嚟手寫藥紙... 唉垃圾ha

咁都要做㗎... ha係咁㗎啦屌
醫護本質就係做狗

今朝先話cut budget夜晚即死

就黎入土都有得update

收個R房/有人要cpr即刻更加有排都唔洗派 唉

HAIT又可以擴充，租多幾層九展

高你老母 宜家仲凍薪

巴打都係醫護狗？

Upgrade 左好耐啦

Win10啦，但某d醫療設備如果佢本身出廠果時係行Win2000，應該唔會up，除非廠有upgrade而upgrade要轉os

係咪趁星期五
六點做migration
將DNA資料同病人資料
數據送中炸

中國人用算盤好失禮?

其實到時到候 10幾年上下
就一係CBV一係CWRF成部換㗎啦
仲有無真係用緊Win2000嘅醫療設備我其實幾懷疑

今日個護士friend先屌完HA it狗，話叫唔郁佢地

可能間廠2010年仲賣緊行Win2000 Platform既產品
10年黎計CBV可能未夠分
如果計20年，我估CBV應該夠分既

唔知啊，唔熟，淨係知政府IT廢到一個點
咁你有料咪出黎返做，IT大把世界，7萬幾濕濕碎

連後備方案都用唔到
地球停轉一粒鐘

it部主管醫生打電話就即刻有隻it狗remote部機搞

會唔會係因為要為下星期全民檢測做手腳呢！

講左IE 會爆炸